SMT VS SMT@HKBN

SMT 係咁打來叫我續約
得6G 298+18, 24個月free 2個月
平均289.6

係HKBN 用smt
12G, 218/月

上網速度有無唔同?

無分別

但價錢上hkbn優惠d

可以聯絡我

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈